let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Ấn tượng",
    img: "understand",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Ấn_tượng.mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu",
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Ghen tị",
    img: "understand",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Ghen_tị.mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Ấn tượng?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan2/Phần_2_Ấn_tượng.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Vui.mp4",
      "../videos/phan2/Phần_2_Ấn_tượng.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Ghét",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Ghét.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Ngạc nhiên",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Ngạc_nhiên.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Ghét",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Ghét.mp4",
    options: [
      "Ghét",
      "Tức giận",
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Thất vọng",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Thất_vọng.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    //Thiếu 1 từ
    numb: 8,
    question: "Xấu hổ",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Xấu_hổ.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Ấn tượng",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Ấn_tượng.mp4",
    options: [
      "Ấn tượng",
      "Xấu hổ",
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Ghen tị",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Ghen_tị.mp4",
    options: [
      "Ghen tị",
      "Lo lắng",
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ: Ngạc nhiên?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan2/Phần_2_Ngạc_nhiên.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
      "../videos/phan2/Phần_2_Ngạc_nhiên.mp4",
    ]
  },
 
  {
    numb: 12,
    question: "Câu đơn: Tôi vô cùng ấn tượng với cô ấy",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Câu_đơn_Tôi_ấn_tượng.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Câu ghép: Tôi vô cùng ấn tượng với cô ấy vì có giọng hát hay",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Câu_phức_Tôi_ấn_tượng_vì.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Đây là câu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Tôi vô cùng ấn tượng với cô ấy vì có giọng hát hay",
    source: "../videos/phan2/Phần_2_Câu_phức_Tôi_ấn_tượng_vì.mp4",
    options: [
      "Tôi vui",
      "Tôi vô cùng ấn tượng với cô ấy vì có giọng hát hay",
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ: Tôi vô cùng ấn tượng với cô ấy?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan2/Phần_2_Câu_đơn_Tôi_ấn_tượng.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Câu_phức_(Tôi_lo).mp4",
      "../videos/phan2/Phần_2_Câu_đơn_Tôi_ấn_tượng.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 16,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Ghét?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan2/Phần_2_Ghét.mp4",
    options: [
      "../videos/phan2/Phần_2_Ghét.mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Sợ.mp4",
    ]
  },
];